### Устройство neural service

**earth_segment** - папка содержащая сервисы, которые должны работать на Земле.

**earth_segment/preprocessing_model** - в данной папке содержаться файлы для обработки модели, перевод модели в нужный формат, создание diff-файла и т.д.

**earth_segment/trainingloop_tf** - в данной папке находится training loop для обучения и дообучения собственных моделей.


**service_main** - данный сервис предназначен для работы нейронной сети на КА.


**utils** - данная папка дополнительные скрипты для нейронных сетей.
